x-23係咪一世都冇機會破到處？

破完又好返 一世都處女

盧根都死到啦